呢啲係咪叫有緣無份？

話說識咗個女仔b小姐都2年，大家都會傾下密計咁，關係都幾close，其實大家都應該知互相對方有feel，不過就係未去到男女朋友階段。

琴晚就同b小姐傾計啦，傾落就知道原來前排一直有個男仔c君追緊b，而b都有應約，不過b始終都係冇接受c，問落之下就知原來b一直都放唔低另一個男仔，不過唔係我 之後唔知係邊到嚟嘅勇氣，我走去問佢有冇鍾意過我，我地先終於第一次對對方坦白 ，成個夜晚我地都可惜大家冇做主動去追過對方

今朝訓醒後唔知點解個心情好down 有冇巴絲有過呢啲經歷

咁佢有冇鍾意你

咪係 講完又唔講埋落去

大家仲有鍾意對方咪一齊囉

加油 再追下

LM睇條女收咗幾隻兵

大家都鍾意對方

冇收兵啦

問題去左邊 無份呢

Sor 我講得1999啦 就係因為而家大家都各自有追求嘅對象 之前嘅鍾意都已經慢慢變番好朋友嘅關係 琴晚係大家都可惜對方冇行過出一步 所以我先上嚟叫下春

咪on9 班萬花筒最鐘意就係借

話有第二條仔存在黎水尻你

然後收你做兵炸